我今日一早入咗埋大幫手 而家感覺仆街了各位手足可唔可以幫幫手

全部入口比狗霸封晒都走唔到 真係唔知頂到幾耐

各位手足食飽飯可唔可以幫手開返分散下班狗
好驚今晚會變六四

Pishhhhhhhhh!!!

推

兩邊分歧都有 有人話走 有人話留守跟住 叫走個啲人自己走.

其實留喺度都守唔到 走到7788佢地會識跟住走

屌走啦，留係到守到幾耐呀！留得青山在呀！
俾你守到今晚，聽晚呢？後晚呢？
唔好返返2014個時咁啦

屌走唔到呀好撚驚呀😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

CALL各國領事館呀！！！

幫

俾人包實晒啦 走到就梗係走啦

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

名+不自殺宣言俾屋企人朋友

講走講走 不如講下邊到走到
岩岩就係有人話帶人走
係b/c core出尖東方向 一走就比狗咬走曬

全力救理大手足，一個不能少！！